台 灣 鄉 民 聲 援 香 港 H&M 前 線 同 事 罷 工 行 動

感謝台灣鄉民對香港H&M前線員工的支持

H&M前線員工五大訴求：

1. 承諾不處分該同事，並確保不會秋後算帳。

2. 要求H&M負責人向該同事正式書面/口頭道歉。

3. 要求H&M釐清分店緊急關門的準則。

4. 要求H&M在開店期間能夠確保員工和顧客安全。

5. H&M Area Manager Roy Wong下台。